覺唔覺得龍騎入面既王蛇好型

戰鬥能力又極強

變身之後既造型又型

個個都淆佢

覺

最愛配角嚟

變完身擰頭果下，真係好型。
自己對住塊鏡做返完來好柒

個人又夠狠
真心正

個眼神好狠

細個睇都有模仿過佢

魔鬼魚就係比你招大收左皮

佢一個人殺左四件
真係好屈
仲要融合埋人地啲契約獸

佢用黎刷卡個武器係咪最廢 其他人都有D刀槍 佢得枝手杖

我覺得牛最型
啲重甲

最正係睇佢屌打白虎條痴線佬

好多人個入卡機都廢。王蛇係本身少卡，佢主要係人勁。

自由鬥士王蛇!!!

魔鬼魚 龍騎 犀牛 變色龍個卡機都係冇用

鞭狗咁鞭

仲驚到跳落坑渠

係型嘅 不過係劇場版俾暗龍騎兩三下收皮

犀牛個個 拎隻角黎打鳩人

早期堅甲都幾屈機

成日搵人挑機真係痴撚線

張消除卡好屈機
仲要唔止一張

求片

條傻閪仲要自己走去挑王蛇

邊到可以睇哂完整既龍騎

型得震

特別係斬完人再轉身個下真係好chok

好想重溫

搞到想翻睇，想問下邊到有得睇

千尋好似有

千尋

Thx

唔洗客氣 助人為快樂之本

龍騎無佢同北岡應該會好悶

淺倉威真係幾威

bilibili有高清版 我都岩岩重睇左一次

去北岡屋企搶佢碟意粉食

連殼放入口 最後吐返出泥

有個地方一直都唔明，點解妹控唔俾生存卡王蛇直接完左場比賽佢

邊度有全集睇

有意思咩 咁不如直接吸王蛇條命

咁妺控目的係想快D完左個比賽先派生存卡姐

點睇劉浩龍首衝出去？

上面個GIF好似係度無限LOOP咁。

瘋狂binc

講真 套野設計係幾型 最柒既蟹都屌打果套打機拉打

鯊魚都意外地型棍

50個拉打

仲有卡勁過最終降臨？

最後白虎就係咁比佢打爆？
唔記得係味一定要final vent 先會破盒卡

王蛇啲死法都算係王者級

一係俾大Boss龍牙打殘再俾白鳥執雞

一係就最尾一集俾差佬圍剿

唔係啦，白虎係現實世界為咗求個女仔比車撞死（好似係）

叫做到佢想做既英雄

其實淺倉威個設定最適合喺龍騎個世界生存，可惜贏唔到，屌啦，以佢實力一定屈晒其他拉打機

邊度有得睇

唔好睇

簡直係魅力四射既奸角

淺倉威

咪玩啦 龍騎都夠佢揪
不過龍騎好少認真打人

變身嗰個都好重要嘅

尸土[img]
堅甲猛虎都型🤘🏻

設計來講，我覺得猛虎係最靚。

補個靚圖

最屈機唔係變色龍咩 可以隱影打人 又可以用人地個樣打人

特別版隻妖翠用大技輕輕鬆鬆收海鰩果到靚抽

低攻丫MA。
出完FINAL VENT，仲要命中完人地都仲可以掉返轉俾人用返FINAL VENT秒返轉頭。

想買 不過屋企無位
btw, 一直覺得龍騎入面既拉打既盔甲顏色好有金屬感 ，正個其他系列

印象中末日降臨其實只係佢個final vent個名

呢種性格我最鍾意
做壞人就係要做得切底
牛個班一時壞一時扮好 算咩男人

淺倉威真係最撚型

因為佢地心底裏唔想殺人
依個係龍騎好睇的地方

其實果下已經重創咗阿蓮
之不過阿蓮用埋最後果啖氣出FINAL VENT先反殺番

覺得龍騎真係一般 隔離555屌打

龍騎真係當時最迷
又合體又型又易睇又有出卡

龍騎先再廢

屌王蛇一把蛇尾劍屌打全部人啦
係自己on9走去畀警察射死

係一把劍已經等於人地的GUARD, SWORD, STRIKE

基本上白虎 絕招係未試過完成
隻獸就放手

好想追返 邊到有

速度慢 只要避開直射 硬食幾粒追蹤彈
都係解除變身

就係知道先話佢on9

其實到最後都唔知佢咩人
話佢純粹惡，佢又有童年陰影、郵輪上又冇拎個細路做糧餵契約獸

蕭峰一心想殺王爺
出到嚟竟然係阿朱

阿蓮隻騎士都好撚型
仲記得49集真司就死左真係o曬

唔係因為龍騎同魔鬼魚無心贏hea玩，先比張勁卡引佢兩個認真玩咩？

係依家有D拉打有種膠感，把武又好玩具FEEL

係因為北崗病死左 視佢為宿敵嘅蛇叔冇左生存意義先去自殺

王蛇一直屌打全場，如果佢都進化埋大家根本唔洗玩，冇競爭底下根本所有人既生命力都去唔到高峰，攞佢條命都哂氣

而且神崎引威哥入局可能根本預過係威哥贏
但威哥呢啲癲佬可以成為其他想贏既人必須克服即障礙
只要有人克服到佢，就知你條命有料到

其實我都唔明
佢係純粹惡的話 係街求其搵人食都得啦
係都要引果三隻怪出黎

定係一定要食怪先至夠飽 食幾多人都唔夠飽

出現了

呢到冇交打架，過隔離片場搵555啦

完全唔記得哂
黑暗龍騎係邊個黎

笑左

最柒嘅唔應該係嗰隻鈴羊咩
細個睇已經覺得佢柒過屎

黑色嗰隻係真司嘅雙胞胎哥哥，佢成為拉打嘅目的係橫刀奪愛搶走阿蓮，可惜俾王蛇肛死咗

你唔係信呀嘛

生存王蛇先型

覺得佢好慘，人生無常...

鏡世界入面消失果下真係好sad

唔係隻蟹咩
最後比王蛇打爆
最後婚又求唔到 死係鏡世界

鈴羊變左有錢人比錢叫人唔好打真係好正

蟹係最早死個個
俾王蛇殺之前仲要俾唯一既朋友白虎反咬

蟹係抵死姐,都唔柒,羊呢個on9仔先柒,其他人D目標幾乎都要靠個遊戲去實現,佢就只係想走捷徑先玩,結果現實一步登天反而走唔到,仲想用錢收賣人,你貪姐,其他人唔係,得一個人生存到要你D錢做咩